{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 646미터퍼세크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 ペットと一緒にいるペンション以外は入室をお断りしており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直接焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違っている場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約可能です。 入室の際はスパとジェットバスが利用でき、スパタイプは屋外ジャグジーです。 ご予約の際、ジャグジールームをご予約いただくとご利用いただけます。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 朝食サービスと駐車が可能で、海水浴場や近くの海水浴場で楽しい時間を過ごすことができます。 以上です.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は入室をお断りしており、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直接焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室内への炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違っている場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、入室の際にスパとジェットバスが利用できます。スパタイプは屋外ジャグジーです。"
        },
        {
            "question": "どのようにジャグジールームを予約できますか？",
            "answer": "ジャグジールームを予約する場合は、ご予約時にリクエストしていただくとご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。朝食サービスと駐車が可能で、近くの海水浴場で楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 565
    }
}